Notebook有雜聲

我部dell inspiron 15 7567
只要一connect緊WiFi
播嘢就會有雜音
無論係用喇叭定耳機
我已經更新咗bios同sound card driver都係冇用
係唔係sound card壞咗？